(Netflix) 跪求無腦喜劇 懸疑推理劇介紹

睇緊Brooklyn99 好最意頭幾集鳩下鳩下嘅輕鬆劇情
兩日已經睇到第三季
求推介類似喜劇

modern family唔錯 不過一定唔夠99好睇

The Office
香港Netflix 冇

Modern睇曬了

係咪要US先睇到

lm

sick note
the inbetweeners
misfits s1-2
the peep show
kimmy schmidt
disenchantment
santa clarita diet

the good place
不過唔係無腦

friends

真正談道德

Limitless

Blackish

原來Netflix冇

Family guy

the good place ！！！！！ 好好睇

輕鬆但唔係無腦

呢套真係幾on9尤其係Joey同人d互動

I.T.Crowd
How I Met Your Mother

I.T crowd 好笑到癲
英式同美式好唔同

trailor park boys
勁鳩

IT crowd 都有真係好正

Santa clarita diet

張圖句野其實真係有用

有冇類似mf同99呢類推薦
最緊要冇背景罐頭笑聲

Community
不過netflix冇